依家係人多，冇裝備，冇目的

最重要嘅係，冇目的
導致成個遊行欠缺靈魂

無乜野目的阿?
5大訴求阿無目的

又係喎，但感覺上唔似，
而家示威者出嚟都係為咗搞事鳩搞事
唔係為咗訴求而爭取

Show Blocked User - 野外唱詩歌

3毛黎 入黎見到可以出返去

施壓囉
等遊客驚

咁多烈士，咁多被捕，只換到屈辱既壽終正寑

唔可以就咁完結

鳩衝鳩行，冇咗5大訴求。
係咁叫香港人加油，好撚on9

差咗一個施壓嘅目標
之前嘅稅局、垃圾會、警政都一個好明確既對象
除非你係想覆桌

係，正想講
每次行動都要有個目的
有機會達成就行動
完成任務後馬上撤離
不留守
中聯辦國徽被沾污就係好好嘅例子
成個行動，
快，靚，正